想做圖增士氣

想嘗試做啲圖同大家打打士氣
但真係唔係好識做圖，小牛試刀做咗一張，如果唔係好得咁我都係做返資訊

但我都希望有啲識做圖嘅都keep住做圖，一來增加大家士氣，
二來keep住要香港人記住，唔好又善忘
事關我真係好擔心大家好快就唔記得、唔關心件事

我自己推自己

又推

幫推

咁似d語錄既

我都覺得有啲9
繁體長輩圖

呢個有feel

呢張圖係其他巴整，你講返來源好d，第二樣野呢個人呢個情境係要人紀念好過用黎激勵

來源我不知道( ･᷄ὢ･᷅ )我喺Google拎的
不過都唔好意思！

push

Thank you you